恐懼撚入

有啲人好鍾意話提倡戴口罩嘅人係恐懼撚
但係佢哋自己出街又會戴口罩 話驚俾人批鬥 咁佢哋自己算唔算係恐懼撚